尋一套H漫

連載作品黎

主角喺一個大哥既店鋪打工
有次主角發現大哥既老婆以前係AV女優, 但大哥唔知
於是主角要脅佢老婆同佢扑

[筧秀隆] クチ・ドメ

係呢個啦
感謝